有無人試過紐約脊醫

好似好貴咁 但其實有無用

俾我踢兩腳就會好番
利申: free of charge

我試過，而我好誠懇咁勸你唔好去，你問我係咪冇用，我會話用係實有少少用，但唔值咁貴，因為知道咗個原理，太簡單，自己都可以做，問題永遠係恒心

你係有咩問題同最尾仲有無睇？

我係條頸椎直咗，加寒背，現今世代都好多人係咁，因為向前望電腦太多，我on9，買咗package睇，總之就係後悔，睇晒就冇再睇

唉我都中左伏 而加睇緊有無冷靜期 我未用過啲package

無用, 你正正經經去做gym練番背既肌肉好過

藍到pK 利申讀緊脊醫

淨操冇咩用

Ching想問下你最後係點搞？我今日都中左伏...

早排上網搵到呢間脊醫，琴日第一次去睇
講嘅病情同你差唔多，照左x ray，又做左療程，好多野都做完話要收錢，冇事先通知。最後說我買個三皮嘅package，我on 9中伏，簽左分期付款。
Ching你用左幾耐時間交涉？點樣交涉？洗唔洗罰錢？好後悔好想追番畢錢

咁你情況好過我 只係三皮 我個做法係上網搵到佢地集團有14日冷靜期policy, 第二日上去傾話問左醫生朋友想拎多幾個意見 所以想退返買左但未做既package, 佢會再游說你但唔好耳仔軟 之後用左一朝搞啲手續退錢 最尾就係比左做一次既錢 但都好貴下 當買個教訓 但我認為成件事係醫生其實無乜問題 問題係啲sales手法唔係太好 希望幫到你

唔該哂 Ching
佢地最後都肯退比我，以後睇任何野會小心d

Ching可唔可以post條link出嚟? 我google完搵唔到個policy